鍾意咗個男仔 但佢有女

鍾意咗個男仔好耐 最近同佢熟咗 佢成日都攬我錫我 好似都對我有好感 但佢啱啱又有女 咁點好？

利申：hehe

幫佢含 試佢反應

老強

點開口

又有女又要錫你 賤撚到

約佢去街，話好攰不如開間酒店房休息下 之後你明既啦